法國體育台有個十分不良既風氣！！！

好多會然互相抵毀對方喜愛既女星
留言更係不堪入目
希望連大哥可以ban左班反麻9

第一個ban卡勞啦

SuYuiMoa

Kalou

秦嵐=G

卡勞條反麻狗一早要ban

Ban黑奴=ban樓主

但係麻友是G是事實

not me

岩啊 ban佢夜晚 淨係比佢日頭上黎

而家日頭牙Joe都出咗來

切腹啦

卡勞咁25 唔死都無用

你好25

你d字好樣衰

做保安既 想d字有幾靚

肉酸周圍中傷自己手足

𨳒，仲要巡樓打鐘啊